世界上最大既騙局

<打籃球會變高>
好多人見到專業既籃球員可以咁高就以為打籃球打得多就會高，根本佢地本身就已經比正常人高，所以先被人招攬做專業籃球員。
有部分專業籃球員身高可能比較矮，唔通佢地打籃球比其他人少？咩？
由此可見，打籃球係唔會變高。

同守龍一樣道理
我成日猜輸做龍 又唔見會激發我生得高

有咩唔明
守龍同打籃球一樣 都係高人主導
但唔係因為呢個活動令人變高
而係啲高佬走晒去玩

會唔會香港學生既諗法有問題，先覺得打籃球會變高？

啲老母講極都唔明係高嘅人去打籃球而唔係去打籃球嘅人會高嘅道理

如果你本身個底係高，打藍球會令你更高
矮Ge,打極都唔會高

以前我都好似你咁諗
但直到見到我果2個表弟
大果個0運動日日打機,結果又肥又矮得米6
細果個運動健將成日玩籃波做GYM, 然後米8UP
佢兩兄弟行出黎好似瑪利奧兄弟咁

叫你做運動同叫你打籃球係兩個概念黎